[歐美]水手服在海邊綑綁多p

無鳩聊

( Show Blocked User - 沒幾多奇蹟可盼待 )

等我滿足你願望

普你呀麼

條仔真係好撚正呀!!!!
好想撕開佢件背心，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢龜頭內所有蜜汁全部奶乾淨!!!
連佢2粒蛋蛋邊既油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身將條撚塞落佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野坐落佢個巨龍度!!!
之後插佢屎眼!!!!再屌落佢個口迫佢食返佢D屎!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!